老豆老母成撚日係到扮中立.....我屌啦

下下係到扮撚晒有分析又點咁，明明藍撚過狗屎
問佢支唔支持獨立調查，又唔答我
藍就藍，扮咩柒野中立呀
有冇人老豆老母都係咁撚樣？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

自推

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

same

煩過狗屎

又話屋企唔講政治野，但日撚日又係到講

可唔可以咁講：話自己中立果d其實都係藍

中咩立呀 痴線 中立最少要支持獨立調查

根本就係，話9佢藍又話自己唔撚係

我老細都係
屌佢老母 肉撚酸

咪撚就係，問佢又話我覺得唔需要成立喎，有監狗會喎

唔夠人多/ 唔夠講既時候就會講呢句

以紅制偽中立

藍唔撚緊要呀，唔好扮撚晒野介係中間，好似企係道德高地咁

中立=藍

中立個D，9成都藍撚到仆街

sameeeee

有，之前係
宜家係黃

話最慘係佢哋啲中立 "綠色"
又話自己唔睇新聞
但係又日鳩日同啲客講件事點點點

日日係到睇TVB ,之後同我講睇野好全面....what

I know that feel bro...

我老豆，仲話唔好參與咁多跟住話我偏激

我都係

自推呀屌，有冇人老豆老母都係咁柒樣

幫我叫佢收收皮

唔比家用；答岩問題先比

十個藍絲九個話自己中立

又要唔覺得自己藍，但身體好撚誠實

藍絲老豆：睇你地班人10月1之後點樣匿埋避共產黨

然後我笑了
點解可以痴成咁

點算，好撚鳩驚

全部扮 中立 犬儒
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

自推呀屌

習大大愛你

好想瘋狂抽插習大大屎忽

大撚把 由其屋企有少少錢果班

覺得自己企係道德高地咁，屌....講起都嬲嬲地

犬儒主義

多啲比希望佢就會變返黃

手機行動唔洗教啦

佢地得個4字頭.....我del完佢地自己都識整返呀屌

我老豆都係咁
成撚日扮中立

有冇手足有方法對年紀唔大嘅屋企人.....

常出現

佢地好撚醒目，del左會識自己搵返

個個淺藍都會覺得自已係中立我老母又係咁

有
睇化左 屌都費時
因為屌黎嘥氣
直頭係屋企鳩叫下都會屌到我開花

其實我心諗，咩撚野叫淺藍，藍就藍啦屌

但唔理又成撚日煩9我呀屌

我屋企個兩個仲痴線
成日話政治野 唔到我地理
但晚晚係到睇cctvb屌下示威者
又懶理智咁分析
到我出聲講唔同意見
就話我唔識諗話我比人洗腦

block page啦

如果識整返即係知你搞鬼

叫佢地睇細良同燒山啲陰謀論

屌 exac7ly!
綠乜撚野色，死都唔撚認係藍，
然後話而家d 媒體有立場，所以唔會睇喎
唔睇新聞都仲好意思話俾人知
成日企道德高地話自己中立，2邊都唔抵幫喎

綠色第一次聽
好好笑

我屋企人都係，淺藍成日話自己中立。
認為總之暴力就唔啱，警察都有好人、都係職責所在為生計無辦法

我有cctvb機頂盒呀屌....垃圾香港寬頻跟左plan

大把，一個失敗主義者，日日講你唔會夠共產黨鬥，一個藍絲扮中立，話自己中立，但黑警犯法無反應，日日捉住示威者犯法來屌，話咩和平示威咪算，但以前和平示威既時候，佢係講，成日出來嘈把鬼，搞亂香港

屌我老豆老母都係咁講，點破解好

冇錯，一係黃一係藍，話自己係中間真係有野好講

我都係....但唔係藍...係紅到發紫救命

5大訴求， 我理解可以接受兩個， 一個已達成， 另一個就係你所講成立獨立調查， 我認我係淺藍， 我一樣唔介意個不孝子係黃色， 大把父母一樣， 我只介意我仔無禮無家孝

我老豆send比我嘅

屌 一樣
但呢排裝左now
呢幾晚嘗試從老母入手
比佢知 好多野係cctvb係睇唔到
雖然失敗過好多次
但 唔放棄

點好，有冇方法令到個機頂盒暫時收皮先？

因為要還，廢事整壞麻撚煩

政見唔同就不孝？
無禮無家孝係講緊你同佢地辯論時嘅態度？

幾時到期

講我facebook發表嘅言論.....

有撚排呀屌

好多同路人

屋企一個深藍一個淺藍一隻港豬

個深藍比我爆完唔敢出聲有時又係度講兩句經濟點點點，乜撚都關錢事

隻港豬不理世事都算，睇親新聞都係講一堆廢過深藍既廢話

假中立個個永遠屌示威既點唔岩點唔岩，後生既政見唔同屌9廢老又唔岩，警察做衰野就話咩人衰你跟住佢衰咁不如學你地咁乜都唔做好唔好

聽講周圍既人講cctvb係洗腦都照睇，連自己都知tvb有問題，都係照睇，究竟係做乜撚野

而家一做新聞就燥，報假新聞既同時又要聽一堆廢話

你點處理呀

咁慘fb打嘅野都要被評為不孝
不過我個兩舊老古董就無fb，如果唔係應該會激到佢地仆哂街

仲處理乜

好多人都有講，今時今日呢個地步立場已經係定哂

藍就藍黃就黃唔會你講兩句就變立場

轉台睇新聞試過，電話like page試過，都係冇改變，咁就唔好改，冇得救

再講唔通下下都爆佢地咩，對件事無好處唯有死忍，深藍個個比我爆到唔出聲就算，淺藍觀念錯還錯唔會仆街到深藍咁離譜，由佢講

成日話我打粗口又盛喎

示威者好暴力：有無瞭解前因後果？正正因為和平無用，示威者先升級採取更激進嘅手法。更何況示威者同警察、黑社會、藍絲、福建幫武力根本不對等，如果你譴責暴力，更應該譴責個班警察、黑社會、藍絲、福建幫。破壞閘機、放火都只係傷害死物，同示威者被砍、被射爆眼，甚至可能俾打死相比，人命定死物更重要？

警察都有好人：我信可能有好人，但好人已經一早全部走曬啦。喺呢個制度底下，全部警察只會被同化一齊同流合污。我唔信佢地唔做警察無其他選擇，一樣可以揀做其他工作。唔係為咗錢可以埋沒良知，無底線，做咩都得，甚至殺人。

如果reset部機好似要重新登入
如果佢地識唔識登入，你又扮唔記得個Ac，咁得唔得

大撚把，不用寂莫